[{"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Interior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Banco Internacional del Per\u00fa", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Interior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "The ideal shoes", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Ca. Jes\u00fas Nazareno"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Interior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Banco Alem\u00e1n Transaytl\u00e1ntico", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Calle de la Coca"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Gallagher, Pedro D. (Presidente de la C\u00e1mara de Comercio de Lima)", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "1", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "CIA de Seguros R\u00edmac", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Calle de la Coca 489-473"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "1", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Compa\u00f1\u00eda Noruega de Comercio", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Filipinas 587"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "2", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Compa\u00f1\u00eda Internacional de Seguros del Per\u00fa", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Calle de San Jos\u00e9 327"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Mari\u00e1tegui, Jos\u00e9 Carlos", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "3", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Editorial", "T\u00edtulo": "Presentaci\u00f3n de Amauta", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Sabogal, Jos\u00e9", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "4", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Xilograf\u00eda", "T\u00edtulo": "Xilograf\u00eda: India Ccolla", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Per\u00fa", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "4", "Nombre de Artista": "Jos\u00e9 Sabogal", "Autor": "Valc\u00e1rcel, Luis E.", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "India Ccolla", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "4-6", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Cusco", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "Tempestad en los Andes", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "S\u00e1nchez Viamonte, Carlos", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "7-8", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "La Plata", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "La cultura frente a la universidad", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "An\u00f3nimo", "Sexo": "NM", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "8", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Dibujo", "T\u00edtulo": "Dzerchinsky. Protagonista de la revoluci\u00f3n rusa fallecido recientemente", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Rusia", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "8", "Nombre de Artista": "", "Autor": "Eguren, Jos\u00e9 M.", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Dzerchinsky. Protagonista de la revoluci\u00f3n rusa fallecido recientemente", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "8", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "Canci\u00f3n de noche", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Per\u00fa", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "9", "Nombre de Artista": "Essquerriloff", "Autor": "Orrego, Anternor", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Antenor Orrego", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "9-10", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Trujillo", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "El personaje y el conflicto dram\u00e1tico en el teatro la novela y el cuento", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Essquerriloff", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "9", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Xilograf\u00eda", "T\u00edtulo": "Dibujo de Antenor Orrego", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "10", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Mart\u00edn Fierro. Peri\u00f3dico quincenal de Arte y Cr\u00edtica Libre", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Victoria 3441"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Julio J. Casal. Director de la Revista", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "10", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Alfar. Revista de Arte y Letras", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "La Coru\u00f1a", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Canton Peque\u00f1o 23"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Carlos A.Amaya, Julio V. Gonz\u00e1lez y C.S\u00e1nchez Viamonte", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "10", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Sagitario. Revista de humanidades", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "La Plata", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": ""}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Armando Baz\u00e1n. Director", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "10", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Poliedro. Revista quincenal de poes\u00eda", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Apartado 2107"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "10", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Revista de Oriente: asociaci\u00f3n amigos de Rusia. Lo m\u00e1s completo y moderno para informaci\u00f3n y estudio de la realidad sovi\u00e9tica", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Sarmiento 2616"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "10", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "El estudiante: revista de la juventud espa\u00f1ola", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Marqu\u00e9s de Cubas 8"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Joaqu\u00edn Garc\u00eda Monge. Director", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "10", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Repertorio Americano: semanario de cultura hisp\u00e1nica", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "San Jos\u00e9 de Costa Rica", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Bragaglia", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "10", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Index: peri\u00f3dico mensile", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Roma", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Via vignonesi 8"}, {"Pa\u00eds": "Per\u00fa", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "11", "Nombre de Artista": "Carlos Raygada", "Autor": "Freud, Sigmund", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "El profesor Freud", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "11-13", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "Resistencia al psician\u00e1lisis", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Raygada, Carlos", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "11", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Dibujo", "T\u00edtulo": "El profesor Freud", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Per\u00fa", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "13", "Nombre de Artista": "Sin autor", "Autor": "Freud, Sigmund", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Imagen sin nombre", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "11-13", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "Resistencia al psician\u00e1lisis", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "An\u00f3nimo", "Sexo": "NM", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "13", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Dibujo", "T\u00edtulo": "Imagen sin nombre", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Hidalgo, Alberto", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "14", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "Ubicaci\u00f3n de Lenin (poema de varios lados)", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Roe, Carlos", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "15", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "Gregorio Mara\u00f1\u00f3n", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Mercado, Guillermo", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "16", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Arequipa", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "Carta a los maestros del Per\u00fa", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Istrati, Parnait", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "17-19", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Bucarest", "Tipolog\u00eda Particular": "Cuento", "T\u00edtulo": "Spilca, el monje", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Pettoruti, Emilio", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "19", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Carboncillo sobre papel", "T\u00edtulo": "Autorretrato de Emiliano Pettoruti", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Argentina", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "19", "Nombre de Artista": "Emilio Pettoruti", "Autor": "Baz\u00e1n, Armando", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Autorretrato de Emiliano Pettoruti", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "19", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "Poema: Vigilia", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Pantigoso, Manuel Domingo", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "20", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Xilograf\u00eda", "T\u00edtulo": "Dibujo de Alejandro Peralta", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Per\u00fa", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "20", "Nombre de Artista": "Manuel Domingo Pantigoso", "Autor": "Peralta, Alejandro", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Dibujo de Alejandro Peralta", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "20", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Puno", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "Poema: Cristales del ande", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Per\u00fa", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "20", "Nombre de Artista": "Manuel Domingo Pantigoso", "Autor": "Peralta, Alejandro", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Dibujo de Alejandro Peralta", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "20", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Puno", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "Poema: El Indio Antonio", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Per\u00fa", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "21", "Nombre de Artista": "Essquerriloff", "Autor": "Speluc\u00edn, Alcides", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Alcides Speluci\u00f3n", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "21", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "La Libertad", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "Poema: La canci\u00f3n vigorosa. A V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Essquerriloff", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "21", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Dibujo", "T\u00edtulo": "Alcides Speluci\u00f3n", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "An\u00f3nimo", "Sexo": "NM", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "21", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Xilograf\u00eda", "T\u00edtulo": "Imagen sin nombre", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Mayer de Zulen, Dora", "Sexo": "Mujer", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "22-24", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "Lo que ha significado la Pro-Ind\u00edgena", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Alemania", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "25", "Nombre de Artista": "Grosz, George", "Autor": "Grosz, George", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Rendez Vous", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "25-28", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Berl\u00edn", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "El arte y la sociedad burguesa", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Grosz, George", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "25", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Berl\u00edn", "Tipolog\u00eda Particular": "Dibujo", "T\u00edtulo": "Rendez Vous", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Alemania", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "26", "Nombre de Artista": "Grosz, George", "Autor": "Grosz, George", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Despertar de primavera", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "25-28", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Berl\u00edn", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "El arte y la sociedad burguesa", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Grosz, George", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "26", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Berl\u00edn", "Tipolog\u00eda Particular": "Dibujo", "T\u00edtulo": "Despertar de primavera", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Grosz, George", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "27", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Berl\u00edn", "Tipolog\u00eda Particular": "Dibujo", "T\u00edtulo": "El ej\u00e9rcito imperial", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Alemania", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "27", "Nombre de Artista": "Grosz, George", "Autor": "Grosz, George", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "El ej\u00e9rcito imperi", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "25-28", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Berl\u00edn", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "El arte y la sociedad burguesa", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "P\u00e9rez Reinoso, Ramiro", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "29", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "La iglesia contra el estado en Mejico", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Falc\u00f3n, C\u00e9sar", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "30-31", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Madrid", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "Mara\u00f1\u00f3n, As\u00faa y la monarqu\u00eda", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "R.P.R", "Sexo": "NM", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "31", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "No menciona", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica de Arte", "T\u00edtulo": "Las exposiciones: Exposici\u00f3n Vinatea-Reinoso", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Camacho, Fabio", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "31", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "Noche de la selva", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "An\u00f3nimo", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "32", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "No menciona", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "Mercado de artes y letras. El monumento a los espa\u00f1oles ca\u00eddos en la independencia", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Leonidas Hurtado Povea", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "32", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Renovaci\u00f3n (organo de estudiantes de Farmacio y Qu\u00edmica: Farmacio, Medicina, Ciencias Sociels, Arte, Literatura, Reforma Univeritaria)", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "F.T. Marinetti", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "32", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Futurismo", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Roma", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Piezza Adriana 30"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "32", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Valoraciones: revista de humanidades cr\u00edtica y pol\u00e9mica", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "La Plata", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "H. Walden", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "32", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Der Sturm", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Berl\u00edn", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Potsdamerstrassen 134 A"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Propiedad de la Compa\u00f1\u00eda y su Casa Matriz", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NM", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Posterior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Compa\u00f1\u00eda de Seguros Italia. Fundada en 1896", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Calle Jes\u00fas Nazareno 169-175"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NM", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Posterior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Sociedad de Beneficiencia del Callao. Caja de Ahorros", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Callao", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Av. Saenz Pe\u00f1a no.10"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Dr. A. Gustavo Cornejo", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Posterior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Abogado", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Mantas 171 (altos)"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Alejandro F. Barrios", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Posterior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Abogado", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Estudio Corcovado 465, reja derecha"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Dr. Carlos E. Roe", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NM", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Posterior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Ciruj\u00eda y Partos", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Amargura 979"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Marcelino Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Posterior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "M\u00e9dico y Cirujano", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Negreiros 549"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NM", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Contracar\u00e1tula", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Banco Italiano. Fundado en 1889", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "F. y E. Rosay. Gerente", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Baz\u00e1n, Armando", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "1", "Nombre de Secci\u00f3n": "Interview de Libros y Revistas", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Librer\u00eda Francesa Cient\u00edfica.", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "Con Manuel Beingolea", "Domicilio": "Calle de la Merced 636-634"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "J. Iglesias & Co. Gerente", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Portal, Magda", "Sexo": "Mujer", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "1-2", "Nombre de Secci\u00f3n": "Interview de Libros y Revistas", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "La Enciclopedia: Librer\u00eda y centro de suscripciones. Antiguos agentes de la renombrada Enciclopedia Universal ESPASA", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "C\u00edrculos violeta (De \"El derecho de matar\")", "Domicilio": "Veracruz 255"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Sor Folie", "Sexo": "Mujer", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "2", "Nombre de Secci\u00f3n": "Interview de Libros y Revistas", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "El Inca. Librer\u00eda e Imprenta", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "\u00bfPara qu\u00e9?", "Domicilio": "Plaza San Mart\u00edn"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Jos\u00e9 Carlos Mari\u00e1tegui. Director", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Orrego, Antenor", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "2-3/6-8", "Nombre de Secci\u00f3n": "Interview de Libros y Revistas", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Amauta. Revista mensual de cultura", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Trujillo", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica Literaria", "T\u00edtulo": "El libro de la nave dorada. Palabras prologales de Antenor Orrego. Categor\u00eda Est\u00e9tica", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Mariano Iberico Rodr\u00edguez", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Mari\u00e1tegui, Jos\u00e9 Carlos", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "3-4", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Libros", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "El nuevo absoluto. Segundo volumen de la Biblioteca Moderna de Minerva", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica Literaria", "T\u00edtulo": "L'agonie du Christianisme de Miguel de Unamuno", "Domicilio": "Sag\u00e1stegui 699"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Mari\u00e1tegui, Jos\u00e9 Carlos", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "4-5", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Libros", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica Literaria", "T\u00edtulo": "El libro de la nave dorada de Alcides Spelucin", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "P\u00e9rez Reinoso, Ramiro", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "5", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Libros", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica Literaria", "T\u00edtulo": "El nuevo absoluto de Mariano Iberico Rodr\u00edguez", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Baz\u00e1n, Armando", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "5-6", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Libros", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica Literaria", "T\u00edtulo": "Ande de Alejandro Peralta", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Guill\u00e9n, Albeto", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "6", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Libros", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica Literaria", "T\u00edtulo": "Sigmund Freud por Honorio Delgado", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Paz Sold\u00e1n, Carlos Enrique", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "6", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Libros", "numero": "1", "mes": "Septiembre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica Literaria", "T\u00edtulo": "T\u00f3picos de la nueva universidad: Los seminarios", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Mariano Iberico Rodr\u00edguez. Autor", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Interior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "El nuevo absoluto. Segundo volumen de la Biblioteca Moderna de Minerva", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Libro", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Sag\u00e1stegui 699"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Luis. R. Elias", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Interior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "The ideal shoe", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Ca. Jes\u00fas Nazareno"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Interior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Banco Alem\u00e1n Transaytl\u00e1ntico", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Calle de la Coca"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "A. C. Shumway & C.S.C", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "1", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Ford Motor Company", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Edificio Mineria"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "2", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Estudio Goyzueta: Arte y Perfecci\u00f3n T\u00e9cnica", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Mantas 180"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "2", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Banco Internacional del Per\u00fa", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Jos\u00e9 Carlos Mari\u00e1tegui. Autor", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "2", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "La Escena Contempor\u00e1nea", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Libro", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Sagastegui 669"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Orrego, Antenor", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "3", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Trujillo", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "El canto del hombre", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NM", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "5", "Nombre de Artista": "An\u00f3nimo", "Autor": "Shaw, Bernard; Juan Portal (traducci\u00f3n)", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Dibujo de Bernard Shaw", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "4-7", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "Bernard Shaw habla sobre los problemas de Inglaterra y del Socialismo", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Dibujo de Bernard Shaw", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "5", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Dibujo", "T\u00edtulo": "An\u00f3nimo", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Leonidas Hurtado Povea. Director", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "7", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Renovaci\u00f3n (organo de estudiantes de Farmacio y Qu\u00edmica: Farmacio, Medicina, Ciencias Sociels, Arte, Literatura, Reforma Universitaria)", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "F.T. Marinetti. Director", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "7", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Futurismo", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Roma", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Piezza Adriana 30"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Valc\u00e1rcel, Luis E.", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "8-9", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Cuzco", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "Detr\u00e1s de las monta\u00f1as", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "10", "Nombre de Artista": "Vallejo, C\u00e9sar", "Autor": "Parra del Riego, Juan", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Dibujo de Juan Parra del Riego", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "10", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Montevideo", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "Poema: Marcha Unamuno", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Vallejo, C\u00e9sar", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "10", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Par\u00eds", "Tipolog\u00eda Particular": "Dibujo", "T\u00edtulo": "Juan Parra del Riego", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Garc\u00eda, J. Uriel", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "11-12", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Cusco", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "La m\u00fasica incaica", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Per\u00fa", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "12", "Nombre de Artista": "Essquerriloff", "Autor": "Haya de la Torre, V\u00edctor Ra\u00fal", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "El art\u00edculo de Haya apareci\u00f3 en franc\u00e9s en el n\u00famero especial delicado por la revista \"Europe\" a Romain Rolland, con motivo de su 60 aniversario.", "Nombre de Imagen": "Romain Rolland", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "12-13", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "Romain Rolland y la Am\u00e9rica Latina", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Essquerriloff", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "12", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Xilograf\u00eda", "T\u00edtulo": "Romain Rolland", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Eguren, Jos\u00e9 M.", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "13", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "Preludio", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Abril, Xavier", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "13", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "La llegada a Cuba", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Ruzo, Daniel", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "14-15", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "La carretera, Lied XI de Alfonso de Silva", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Per\u00fa", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "16", "Nombre de Artista": "Vallejo, C\u00e9sar", "Autor": "Brum, Blanca Luz", "Sexo": "Mujer", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Blanca Luz Brum", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "16", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "La noche", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Vallejo, C\u00e9sar", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "16", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Dibujo", "T\u00edtulo": "Blanca Luz Brum", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Francia", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "16", "Nombre de Artista": "Matisse, Henri", "Autor": "Brum, Blanca Luz", "Sexo": "Mujer", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Dibujo sin nombre", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "16", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "Lo que so\u00f1\u00e9", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Matisse, Henri", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "16", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Dibujo", "T\u00edtulo": "Dibujo sin nombre", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Ingenieros, Jos\u00e9", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "17-19", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "Terru\u00f1o, patria, humanidad", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Per\u00fa", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "Pantigoso", "Autor": "Magda Portal", "Sexo": "Mujer", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Magda Portal", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "20", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "Aguja", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Pantigoso", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "20", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Dibujo", "T\u00edtulo": "Magda Portal", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Per\u00fa", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "Pantigoso", "Autor": "Magda Portal", "Sexo": "Mujer", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Magda Portal", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "20", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "Vidrios de amor", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Pantigoso", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "20", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Dibujo", "T\u00edtulo": "Magda Portal", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Argentina", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "21", "Nombre de Artista": "Pettoruti, Emilio", "Autor": "Cano, B. San\u00edn", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Pettoruti", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "21-24", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Americano", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica de Arte", "T\u00edtulo": "Emilio Pettoruti", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Pettoruti, Emilio", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "21", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Americano", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Fotograf\u00eda", "T\u00edtulo": "[Fotograf\u00eda del rostro] de Pettoruti", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Argentina", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "21", "Nombre de Artista": "Pettoruti, Emilio", "Autor": "Cano, B. San\u00edn", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Vieja Puerta", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "21-24", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Americano", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica de Arte", "T\u00edtulo": "Emilio Pettoruti", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Pettoruti, Emilio", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "21", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Americano", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Acuarela", "T\u00edtulo": "Vieja Puerta", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Argentina", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "21", "Nombre de Artista": "Pettoruti, Emilio", "Autor": "Cano, B. San\u00edn", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Mosaico", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "21-24", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Americano", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica de Arte", "T\u00edtulo": "Emilio Pettoruti", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Pettoruti, Emilio", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "21", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Americano", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Mosaico", "T\u00edtulo": "Mosaico", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Argentina", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "22", "Nombre de Artista": "Pettoruti, Emilio", "Autor": "Cano, B. San\u00edn", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Desnudo", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "21-24", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Americano", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica de Arte", "T\u00edtulo": "Emilio Pettoruti", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Pettoruti, Emilio", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "22", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Americano", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Carboncillo sobre papel", "T\u00edtulo": "Desnudo", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Argentina", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "22", "Nombre de Artista": "Pettoruti, Emilio", "Autor": "Cano, B. San\u00edn", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Meditaci\u00f3n", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "21-24", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Americano", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica de Arte", "T\u00edtulo": "Emilio Pettoruti", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Pettoruti, Emilio", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "22", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Americano", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Mosaico", "T\u00edtulo": "Meditaci\u00f3n", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Argentina", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "22", "Nombre de Artista": "Pettoruti, Emilio", "Autor": "Cano, B. San\u00edn", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Autorretrato de Emiliano Pettoruti", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "21-24", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Americano", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica de Arte", "T\u00edtulo": "Emilio Pettoruti", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Pettoruti, Emilio", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "22", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Americano", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Carboncillo sobre papel", "T\u00edtulo": "Autorretrato de Emiliano Pettoruti", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Argentina", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "23", "Nombre de Artista": "Pettoruti, Emilio", "Autor": "Cano, B. San\u00edn", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Retrato de Xul Xolar", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "21-24", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Americano", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica de Arte", "T\u00edtulo": "Emilio Pettoruti", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Pettoruti, Emilio", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "23", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Americano", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "\u00d3leo", "T\u00edtulo": "Retrato de Xul Xolar", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Argentina", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "23", "Nombre de Artista": "Pettoruti, Emilio", "Autor": "B. San\u00edn Cano", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "El Garda", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "21-24", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Americano", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica de Arte", "T\u00edtulo": "Emilio Pettoruti", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Pettoruti, Emilio", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "23", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Americano", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Acuarela", "T\u00edtulo": "El Garda", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Argentina", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "24", "Nombre de Artista": "Pettoruti, Emilio", "Autor": "Oquendo de Amat, C.", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Retrato del pintor Pieroo Marussig", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "24", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "Poema del maniconomio", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Pettoruti, Emilio", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "24", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Americano", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "\u00d3leo", "T\u00edtulo": "Retrato del pintor Pieroo Marussig", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Italia", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "24", "Nombre de Artista": "Paladini, Vinicio", "Autor": "XI Exposici\u00f3n internacional de Venecia", "Sexo": "NM", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Jongleries", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "24", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Europeo", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Venecia", "Tipolog\u00eda Particular": "\u00d3leo", "T\u00edtulo": "XI Exposici\u00f3n internacional de Venecia", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Paladini, Vinicio", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "24", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Europeo", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Venecia", "Tipolog\u00eda Particular": "\u00d3leo", "T\u00edtulo": "Jongleries", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Italia", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "24", "Nombre de Artista": "Panaggi, Ivo", "Autor": "XI Exposici\u00f3n internacional de Venecia", "Sexo": "NM", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Costrettore", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "24", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Europeo", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Venecia", "Tipolog\u00eda Particular": "\u00d3leo", "T\u00edtulo": "XI Exposici\u00f3n internacional de Venecia", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Panaggi, Ivo", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "24", "Nombre de Secci\u00f3n": "Arte Europeo", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Venecia", "Tipolog\u00eda Particular": "\u00d3leo", "T\u00edtulo": "Costrettore", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Vel\u00e1squez, Carlos A.", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "25-26", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Moquegua", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "La nueva educaci\u00f3n", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "Per\u00fa", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "27", "Nombre de Artista": "Raygada, Carlos", "Autor": "Delgado, Honorio", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "[Ojos]", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "27-28", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "Porque nos gustan los ojos", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Raygada, Carlos", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "27", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Tinta sobre papel", "T\u00edtulo": "[Ojos]", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Mar, Seraf\u00edn del", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "28", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "Poema: Mensajes de noche", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Mari\u00e1tegui, Jos\u00e9 Carlos", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "29-32", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "La evoluci\u00f3n de la econom\u00eda peruana", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Ulloa, Alberto", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "32", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Correspondencia", "T\u00edtulo": "Mensaje de Alberto Ulloa a la juventud de Panam\u00e1", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "33", "Nombre de Artista": "C. Cuadros", "Autor": "Guill\u00e9n, Alberto", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "Sin nombre", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "33", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Poes\u00eda", "T\u00edtulo": "Poemas III y IV", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "C. Cuadros", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "33", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "No menciona", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Dibujo", "T\u00edtulo": "[Paisajes]", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Istrati, Panait", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "34-36", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Bucarest", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "Spilca, El monje", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Jos\u00e9 Carlos Mari\u00e1tegui. Director", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "36", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Amauta. Revista Mensual de Cultura", "Regi\u00f3n": "Norteam\u00e9rica", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Sagastegui 669"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Cox, Carlos Manuel", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "1-3", "Nombre de Secci\u00f3n": "Interview de Libros y Revistas", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Trujillo", "Tipolog\u00eda Particular": "Entrevista", "T\u00edtulo": "Con C\u00e9sar A. Rodr\u00edguez", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "2", "Nombre de Secci\u00f3n": "Interview de Libros y Revistas", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Librer\u00eda e Imprenta El Inca", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Plaza San Mart\u00edn"}, {"Pa\u00eds": "Per\u00fa", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "3", "Nombre de Artista": "Sabogal, Jos\u00e9", "Autor": "Wiesse, Mar\u00eda", "Sexo": "Mujer", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "[San Francisco de As\u00eds]", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "3", "Nombre de Secci\u00f3n": "Interview de Libros y Revistas", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "San Francisco de Asis y nuestro siglo", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "idem", "Autor": "Sabogal, Jos\u00e9", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "idem", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "3", "Nombre de Secci\u00f3n": "Interview de Libros y Revistas", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Acompa\u00f1ado", "Tipolog\u00eda General": "Imagen", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Xilograf\u00eda", "T\u00edtulo": "[San Francisco de As\u00eds]", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Paredes, \u00c1ngel M.", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "3-4", "Nombre de Secci\u00f3n": "Interview de Libros y Revistas", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Quito", "Tipolog\u00eda Particular": "Correspondencia", "T\u00edtulo": "Los estudios del Doctor \u00c1ngel Paredes sobre Sociolog\u00eda Americana.", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Mayer de Zulen, Dora", "Sexo": "Mujer", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "3-4", "Nombre de Secci\u00f3n": "Interview de Libros y Revistas", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Correspondencia", "T\u00edtulo": "Los estudios del Doctor \u00c1ngel Paredes sobre Sociolog\u00eda Americana.", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "4", "Nombre de Secci\u00f3n": "Interview de Libros y Revistas", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Valoraciones: revista de humanidades cr\u00edtica y pol\u00e9mica", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "La Plata", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "H. Walden. DIrector", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "4", "Nombre de Secci\u00f3n": "Interview de Libros y Revistas", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Der Sturm", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Berlin", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Postdamestrasse 134"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Castillo Colonna, Luciano", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "5", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Libros", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica Literaria", "T\u00edtulo": "La raza c\u00f3smica de Jos\u00e9 Vasconcelos", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Guill\u00e9n, Alberto", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "5", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Libros", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica Literaria", "T\u00edtulo": "Ande de Alejandro Peralta", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Guill\u00e9n, Alberto", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "5", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Libros", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica Literaria", "T\u00edtulo": "La celestina y Don Juan de Ramiro de Maeztu", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Baz\u00e1n, Armando", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "5", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Libros", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica Literaria", "T\u00edtulo": "Glosas franciscanas de Mar\u00eda Wiesse", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Baz\u00e1n, Armando", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "5", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Libros", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica Literaria", "T\u00edtulo": "Resonancias ef\u00edmeras de Ernesto Higueras", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Cox, Carlos Manuel", "Sexo": "Hombre", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "6", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Libros", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "Trujillo", "Tipolog\u00eda Particular": "Cr\u00edtica Literaria", "T\u00edtulo": "El esquema de la historia de H. G. Wells", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Anonimo", "Sexo": "NM", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "6-7", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Libros", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "No menciona", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "El Dr. Honorio Delgado y la cr\u00edtica extranjera", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "Anonimo", "Sexo": "NM", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "7", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Revistas", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "NM", "Regi\u00f3n": "No menciona", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Texto", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Ensayo Literario", "T\u00edtulo": "Clarte", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "7", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Revistas", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Martin Fierro (periodido quincelna de Arte y Critica Libre)", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Victoria 3441"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Julio J. Casal. Director", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "7", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Revistas", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Alfar (revista de arte y Letras)", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "La Coru\u00f1a", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Cant\u00f3n Peque\u00f1o 23"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Carlos A. Amaya / Julio V. Gonz\u00e1lez, C. S\u00e1nchez Viamonte. Directores", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "7", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Revistas", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Sagitario (Revista de Humanidades)", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "La Plata", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "JAUME"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Armando Baz\u00e1n. Director", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "7", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Revistas", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Poliedro (Revista quincenal de poes\u00eda)", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Apartado 2107"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "7", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Revistas", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Revista de Oriente (Asoaici\u00f3n Amigos de Rusia). Lo m\u00e1s completo y moderno para informaci\u00f3n y estudio de la realidad sovi\u00e9tica", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Buenos Aires", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Sarmiento 2616"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "7", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Revistas", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "El Estudiante (Revista de la Juventrau Espa\u00f1ola)", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Madrid", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Marqu\u00e9s de Cubas 8"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Joaqu\u00edn Garc\u00eda Monge. Director", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "7", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Revistas", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Repertorio Americano (Semanario de Cultura hisp\u00e1nica)", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "San Jos\u00e9 de Costa Rica", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Bragaglia. Director", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "7", "Nombre de Secci\u00f3n": "Cr\u00f3nica de Revistas", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Index (peri\u00f3dico mensile)", "Regi\u00f3n": "Europa", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Roma", "Tipolog\u00eda Particular": "Revista", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Via Vignonesi 8"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Julio C\u00e9sar Mari\u00e1tegui", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Libros y Revistas", "P\u00e1g.": "8", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Editorial, Librer\u00eda, Imprenta \"Minerva\"", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Sag\u00e1stegui 669"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Gallagher, Pedro", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Posterior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Compa\u00f1\u00eda de Seguros R\u00edmac", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Calle de la Coca 489-473"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Luis Blejer", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Posterior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "F\u00e1brica de Sombreros \"La Moderna\"", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Posterior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Sociedad de Beneficiencia del Callao. Caja de Ahorros", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Callao", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Av. Saenz Pe\u00f1a Nro. 16"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Dr. A.Gustavo Cornejo", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Posterior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Abogado", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "NM", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Mantas 171(altos)"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Alejandro F. Barrios", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Posterior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Abogado", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Corcovado 465"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Dr. Carlos E. Roe", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Posterior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Ciruj\u00eda y Partos", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Amargura 975"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Dr. Carlos E. Roe", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Posterior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Ciruj\u00eda y Partos", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Callao", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Av. Saenz Pe\u00f1a Nro. 3"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "Marcelino Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Cubierta Posterior", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "M\u00e9dico y Cirujano", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "Negreiros 549"}, {"Pa\u00eds": "NA", "A cargo de:": "NM", "P\u00e1g": "NA", "Nombre de Artista": "NA", "Autor": "NA", "Sexo": "NA", "OBS.": "-", "Nombre de Imagen": "NA", "Amauta/Libro y Revitas": "Amauta", "P\u00e1g.": "Contracar\u00e1tula", "Nombre de Secci\u00f3n": "General", "numero": "2", "mes": "Octubre", "a\u00f1o": "1926", "Nombre del Anuncio": "Banco Italiano. Fundado en 1889", "Regi\u00f3n": "Am\u00e9rica Latina", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "Individual", "Tipolog\u00eda General": "Publicidad", "Ciudad": "Lima", "Tipolog\u00eda Particular": "Bien y/o Servicio", "T\u00edtulo": "NA", "Domicilio": "NM"}, {"Pa\u00eds": "", "A cargo de:": "", "P\u00e1g": "", "Nombre de Artista": "", "Autor": "", "Sexo": "", "OBS.": "", "Nombre de Imagen": "", "Amauta/Libro y Revitas": "", "P\u00e1g.": "", "Nombre de Secci\u00f3n": "", "numero": "2", "mes": "", "a\u00f1o": "", "Nombre del Anuncio": "", "Regi\u00f3n": "", "Acompa\u00f1ado Texto y/o Imagen": "", "Tipolog\u00eda General": "", "Ciudad": "", "Tipolog\u00eda Particular": "", "T\u00edtulo": "", "Domicilio": ""}]